
\documentclass[pdftex,12pt,oneside,openany,a4paper]{book}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Aqui tem que mudar de acordo com o seu editor de texto
\usepackage[T1]{fontenc} 


\usepackage[pdftex]{graphicx} % include graphics
\usepackage{subfigure} % Poder colocar varias figuras juntas
\usepackage[unicode]{hyperref} % Para adicionar os links no pdf
\usepackage[all]{hypcap}
\usepackage{array} % Adicionar a opcao m e b em tabelas e um monte de coisa que eu nao usei
\usepackage[section]{placeins} % Caso tenha muitas imagens
\usepackage{morefloats} % mais floats (figuras tabelas etc)!
\usepackage{afterpage} % Para linha em negrito
\newcolumntype{+}{>{\global\let\currentrowstyle\relax}}
\newcolumntype{^}{>{\currentrowstyle}}
\newcommand{\rowstyle}[1]{\gdef\currentrowstyle{#1}#1\ignorespaces}
\usepackage[overload]{textcase} % Adicionar MakeUpperCase etc.
\usepackage{rotating} % Para rodar as figuras e tabelas
\usepackage{pdflscape} % Para colocar paginas na horizontal no pdf
\usepackage{eurosym}  % Para o simb de Euro
\usepackage{amssymb} % Para adicionar um monte de símbolos que nao existem normalmente,como aproximadamente menor que.
\usepackage{pbox} % Para pular linhas dentro de celulas
\usepackage{ccaption} % Para footnotes dentro de captions
\usepackage{multirow} % Unir celulas
\usepackage{indentfirst} % Para dar espaco para o primeiro paragrafo
\usepackage{multirow} % Tabelas com celulas agrupadas
\usepackage{amsmath}  % equation etc
\usepackage{listings} % Para colocar codigos de programas
%\usepackage{simplemargins}

\hypersetup{
    unicode=true,          % non-Latin characters in bookmarks
    pdftitle={Projeto Final},    % title
    pdfauthor={Joao Victor da Fonseca Pinto},     % author
    pdfsubject={Projeto Final},   % subject of the document
    colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
    pdfdisplaydoctitle=true,
    citecolor=black,%
    filecolor=black,%
    linkcolor=black,%
    urlcolor=black%
}



% Formato do PF
\setlength{\textheight}{24.7cm}
\setlength{\textwidth}{15cm}
\setlength{\footskip}{1.25cm}
\setlength{\footnotesep}{0.5cm}
\setlength{\headheight}{0pt}
\setlength{\headsep}{0pt}
\setlength{\oddsidemargin}{0.46cm} % 0.46
\setlength{\evensidemargin}{0.46cm} % 0.46
\setlength{\topmargin}{-.04cm}   %-.04
\setlength{\marginparsep}{0pt}
\setlength{\marginparwidth}{0pt}
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\usepackage{fancyhdr} % Numero das paginas na esquerda e direita:
\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{} 
\fancyfoot[LE]{\thepage}
\fancyfoot[RO]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
}
\makeatletter
\renewcommand\chapter{\if@openright\cleardoublepage\else\cleardoublepage\fi
                    \thispagestyle{fancy}%
                    \global\@topnum\z@
                    \@afterindentfalse
                    \secdef\@chapter\@schapter}
\makeatother
\pagestyle{plain}


%\usepackage[style=long,nonumberlist,toc]{glossaries}
\usepackage[style=long,nonumberlist,sanitize=none]{glossaries} % Para as listas de simbolos e abreviaturas
\usepackage{etoolbox} % Para robustify
\robustify{\gls}
\renewcommand{\glossaryname}{S{Ã­}mbolos e Abreviaturas}
%\renewcommand{\glossarypreamble}{Texto principal}
% Define a new glossary type
\newglossary[slg]{Simb}{sym}{sbl}{Lista de S{Ã­}mbolos}
\newglossary[alg]{Abrev}{abr}{abv}{Lista de Abreviaturas}
%\defglsdisplayfirst[Abrev]{#4 #1}
%\defglsdisplay[Abrev]{#1#4 (denoted #3)}
%\defglsdisplayfirst[Simb]{#1 #4 (denoted #3)}
%\defglsdisplay[Simb]{#1#4 (denoted #3)}

\makeglossaries
% add = sign in the list of abbreviations:

\renewcommand*{\glsclearpage}{\cleardoublepage} % Para não haver diferenças entre pagina par e impar
\renewenvironment{theglossary}
  {\begin{longtable}{l@{{ }{ }{ }{ }{ }{ }{ }{ }{ }{ }}p{0.80\textwidth}}}
  {\end{longtable}}%
\renewcommand{\glsgroupskip}{}



\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}

% Redefinir o paragraph para virar um Subtopico
\makeatletter
\renewcommand\paragraph{\@startsection{paragraph}{4}{\z@}
    {-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}
    {1.5ex \@plus .2ex}
    {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\makeatother


% Mutliplas referencias de pag de nota com o mesmo numero
\newcommand*{\fnref}[1]{\textsuperscript{\ref{#1}}}
%\newcommand*{\addtotoc}[2]{\cleardoublepage\phantomsection\addcontentsline{toc}{#1}{#2}}


% Capa
\begin{document}
\input{pf_simb.tex}
\input{pf_abrev.tex}
\pagenumbering{roman}
\addtocounter{page}{1}
\input{pf_capa.tex}

% Agradecimento
\input{pf_agradecimentos.tex}
\input{pf_resumo.tex}
\cleardoublepage

% Sumario
\vfill
\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{Sumário}
\tableofcontents
\vfill
\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{section}{Lista de Figuras}
\listoffigures
\vfill
\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{section}{Lista de Tabelas}
\listoftables
\vfill
\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{section}{Lista de Símbolos}
%\renewcommand{\glossarypreamble}{Texto Simbulos}
\printglossary[type=Simb]
\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{section}{Lista de Abreviaturas}
\renewcommand{\glossarypreamble}{No caso de algumas abreviaturas internacionalmente conhecidas, optou-se por mante-las em sua lingua original.}
\printglossary[type=Abrev]

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}

%\input{introducao}
%\input{cern}
%\input{reco}
%\input{resultados}
%\input{conclusao}

\glsaddall


\cleardoublepage

%\bibliographystyle{coppe}
%\cleardoublepage \phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{ReferÃªncias BibliogrÃ¡ficas}
%\bibliography{bibliografia}
%\appendix
%\input{publicacoes}

\end{document}

